\part{Temporada Um}

\chapter{Aquele onde Tudo começou}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Rachel foge do casamento e se encontra com os amigos na cafeteria. Ross está deprimido com seu divórcio, mas continua apaixonado por Rachel.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 21 de Setembro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E01}

\chapter{Aquele com o Ultrassom no Final}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} A ex-mulher de Ross está grávida dele, mas ele não gosta do sobrenome que ela escolheu para o bebê.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 28 de Setembro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E02}

\chapter{Aquele com o Dedão}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Uma empresa de bebidas paga a Phoebe \$ 7.000 depois que ela encontra um dedo numa lata de refrigerante.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 05 de Outubro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E03}

\chapter{Aquele com George Stephanopoulus}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Um entregador acidentalmente leva uma pizza que deveria ser entregue a George Stephanopoulos, que mora em frente às meninas.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 12 de Outubro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E04}

\chapter{Aquele com o Sabão em Pó da Alemanha Oriental}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Ross ajuda Rachel a lavar a roupa e considera o evento um primeiro encontro. Joey faz com que Monica se passe como sua nova namorada.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 19 de Outubro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E05}

\chapter{Aquele com o Traseiro}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Aparece a grande oportunidade de Joey: ele é contratado para ser dublê de Al Pacino.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 26 de Outubro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E06}

\chapter{Aquele com o Blecaute}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Com a cidade às escuras, Ross tenta dizer a Rachel que gosta dela.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 02 de Novembro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E07}

\chapter{Aquele em que Nana Morre Duas Vezes}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Monica e Ross estão de luto pela morte da avó. Chandler questiona sua sexualidade.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 09 de Novembro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E08}

\chapter{Aquele em que o Underdog Escapa}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} O primeiro jantar de Ação de Graças de Monica para a turma queima, porque vão todos à cobertura para ver um balão que se solta do desfile.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 16 de Novembro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E09}

\chapter{Aquele com o Macaco}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} A turma faz um pacto e depois o quebra para comemorar o Ano-Novo sem os namorados. O solitário Ross ganha um colega de quarto: um macaco chamado Marcel.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 14 de Dezembro de 1994}
\end{flushright}
\input{S01/S01E10}

\chapter{Aquele com a Senhora Bing}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Quando a mãe escritora de Chandler vem visitá-lo em Nova York, Joey a flagra beijando Ross.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 04 de Janeiro de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E11}

\chapter{Aquele com uma Dúzia de Lasanhas}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Monica dá a Paolo uma das doze lasanhas que fez para a tia, que não as quer porque elas contêm carne.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 11 de Janeiro de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E12}

\chapter{Aquele dos Seios}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Acidentalmente, Chandler vê Rachel andando sem roupa depois do banho. Rachel tenta vingar-se.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 18 de Janeiro de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E13}

\chapter{Aquele com os Corações Doces}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Joey marca um encontro para Chandler e Janice, e Ross encontra Carol e Susan em um encontro de Dia dos Namorados.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 08 de Fevereiro de 1995}
\end{flushright}
Não foram encontradas referências relevantes neste episódio.

\chapter{Aquele com o Cara Chapado}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Monica cozinha uma refeição de luxo para um restaurateur que procura um novo chef, mas, infelizmente, ele está chapado.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 15 de Fevereiro de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E15}

\chapter{Aquele com Duas Partes (Parte 1)}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Joey se apaixona pela irmã gêmea de Phoebe, e Phoebe se sente desprezada. Ross vai às aulas de parto Lamaze com Carol e Susan.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 22 de Fevereiro de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E16}

\chapter{Aquele com Duas Partes (Parte 2)}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Rachel torce o tornozelo e não tem plano médico, então pede a Monica para trocar de identidade para usar o plano dela.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 22 de Fevereiro de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E17}

\chapter{Aquele com o Pôquer}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Rachel faz uma entrevista de emprego como auxiliar de compras de uma elegante loja de departamentos. As mulheres enfrentam os homens em um jogo de pôquer nada amigável.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 01 de Março de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E18}

\chapter{Aquele em que o Macaco Foge}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} A turma procura Marcel, que foge do apartamento enquanto Rachel toma conta dele.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 08 de Março de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E19}

\chapter{Aquele com o Ortodontista Maligno}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Rachel e Barry começam a namorar de novo, embora ele esteja noivo de Mindy, que quer que Rachel seja sua dama de honra.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 05 de Abril de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E20}

\chapter{Aquele com a Monica Falsa}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} O cartão de crédito de Monica é roubado e ela decide pegar o ladrão.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 26 de Abril de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E21}

\chapter{Aquele com o Fator Repulsa}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Depois de perder a virgindade com Monica, o namorado dela revela ser um adolescente. Phoebe trabalha como secretária de Chandler.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 03 de Maio de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E22}

\chapter{Aquele com o Nascimento}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Carol entra em trabalho de parto enquanto Ross, Phoebe e Susan ficam presos num armário.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 10 de Maio de 1995}
\end{flushright}
Não foram encontradas referências relevantes neste episódio.

\chapter{Aquele em que Rachel Descobre}

\textbf{RESUMO $\looparrowright$} Na festa de aniversário de Rachel, Chandler fala sem querer que Ross está apaixonado por ela.

\begin{flushright}
\textcolor{gray600}{Exibido em 17 de Maio de 1995}
\end{flushright}
\input{S01/S01E24}

